「總辭」撻著國際線係一廂情願？ 外國勢力原來唔理解「總辭」意義？ 「民調定去留」為何被認為不公平？

【三殼花生】
「總辭」撻著國際線係一廂情願？
外國勢力原來唔理解「總辭」意義？
「民調定去留」為何被認為不公平？

香港花生
209K subscribers

好聽喎